哩條港女個pat pat係咪世界級

有無咁圓咁大

好想後入佢

More pls

屌到啪啪聲

more

哇正呀屌

後推一流

Venusko?

有冇近d

名？

Venus bb

好正

又係佢 都唔知俾人擺過幾多次

又係佢，其實佢係咪畀人包咗？

咩呀，好似話老母改嫁俾個有錢佬，瞬間由公屋mk變高級雞

佢似有錢人家

呢條女就黎變秒經post

音譯：Vanes Co
香港人 香港出世 中小學香港讀
原daddy係的士司機
老母改嫁sugar daddy,
供養佢轉校去外國讀中學
依家係Brisbane讀大學
唱歌好難聽，冇波，樣衰

母幹

中學係愛爾蘭Dublin讀

好想等佢up左成日 之後奶佢屎眼

副偈 幾得

大部分香港人都係做到隻狗咁
呢D 先係人生
有樣有身材 有錢四圍玩

正面呢

真人好柒

未有有錢老豆果陣時諗住拍on9 龍一齊唱歌

成兩頁冇IG, 有冇搞撚錯

人生呀

呢個先正

Ok IG

求IG

有波喎

venusko1215

其實唔大
擠得幾好

係，好識就角度同擠

可能發育呢，佢幾歲？

Body 好fit

你個名

會唔會遲下嫁埋俾個現任老豆 母女

有冇老母個樣睇下

依個馬來西亞人黎喎

港你老母戇鳩仔

Michiyo 真係好撚柒正

好想咬佢屎忽

好撚正

呢個傳聞聽過好多次
我比較想知無啦啦點解有個有錢佬
會鍾意的士佬個老婆 仲要有個咁大嘅女
有無知情人事講下
我次次諗到呢到就覺得個傳聞好假...

lm

老母2段投胎,連個女都一齊投胎

佢老豆有幾有錢？

假乜呀又唔係富豪，香港地有樓有錢供人讀書 大把中產得啦
就算佢老母前夫做個的士佬普普通通都月入2萬啦

係

換左男朋友未 之前佢條仔做警察

佢老母係傳銷雞

應該未 佢唔係陪佢條仔去澳洲讀書咩

有無相

雞

琴日佢IG STORY有佢老母相+老母IG
你幻想下係冇咁靚既羅霖 都係整容濃妝

講咁耐都未有老母張相

ig 咪有囉 碌落啲啦
成班盲撚伸手

幾十歲人都二段投胎到，咁應該幾正

又係佢

條泳褲會影響觀感既
同埋坐喺度不能作準, 企喺度睇先可以話佢係咪世界級

繼父起雙飛

咁都樣衰 有得屌一定屌

有錢咪有人生 冇錢學咩人講人生

佢咁既年紀已經環游緊世界

生得靚係咁架啦

不了

輪廓幾好喎